家居風水討論區

呢排研究過屋企風水，發覺大門對正露台門，露台對正窗口。上網搵完知道左叫穿堂煞，又漏財又影響健康，最重要係住左十年全家真係經常家嘈屋閉。

各位大師有無方法可以幫幫小弟？

經小弟調查，買左個八卦想擋煞。但又唔知點掛好
門對門果到無位整個屏風，本來露台門有窗簾布但會遮左唯一入屋既自然光

利伸，公屋仔。
樓有相同，勿相認

大門對正 自己個露台門 同 露台對正人人地個窗？係咪同時個露台門對人地窗，人地窗又對佢住佢個門，咁多個門窗成一直線？ 可唔可以畫幅圖連方向睇睇？

利申問定等真大師答可以學野

大門對正露台門，露台門對住自己個露台窗，完全一條直線
唔關人地隻窗事，同對面樓都有成百幾米距離

可唔可以畫家居圖
有冇高嘅櫃可以放中間頂？

其實係唔係最好揾野頂/改門向都好過封（eg百葉簾），因為封左就人會影響埋納氣問題？

利申等真大師出手去學野

大約係咁，sorry,我用電話畫得比較差